原來華為喺十幾年前已經入侵咗我屋企

是咁的
平時冇乜點搞個modem
尋日個modem壞壞地
諗住搞搞佢
先發現原來和記一早用華為
我屋企用咁成十五年有多
即係早喺我地反蝗之前
已經入侵咗
唔怪得咁多義士比人捉
真係好恐怖

屌你老母仲夠膽用你支那移動咩

好恐怖